係時候要對popo施放乞嚏噴劑

唔好掩口 射程超遠 最高可達一米

利申 打咗成個禮拜 都仲未好

咳到冇人出街